IVE 讀sport入U嘅可摸耳入一入黎

想問你地non jupas係報senior 定junior
邊一個chance大機會d入U

睇左database 未?

06/05/2020 23:15:08

IVE Higher Diploma

Sports Coaching Year 2 HKDSE 16

Sem1:2.7 Sem2:3.03 Sem3:3.07 Sem4:3.35 CGPA:3.06 0

HKEdU Physical Education Education YES 16/04/2020 "你覺得現時老師的薪酬值唔值？
你覺得巿民對老師有咩期望？
你覺得第一次interview點解唔得？
你做咗啲咩準備？" YES Conditional Offer 2.7 "條條大路通羅馬，我dse嗰年報過都唔收
兩年hd後都可以入返U,最緊要攞高啲gpa
"
02/07/2020 07:47:13 IVE Higher Diploma Sport coaching Year 2 HKDSE 8
GPA 2.8
OUHK Sport Management Business Administration (BBA) YES 03/02/2020 Self introduction YES
Conditional Offer 2,8

我有睇 咁佢係入EdU 嘅yr3？

EdU唔係要由yr1讀起咩

樓上個個Bed黎 要讀5年喎 2年hd之後再5年

Hd gpa 3.幾努力啲就有啦
不過Ive gpa出去會打折扣

我都係hd升degree

其實你有運動成績好過讀書勁
大把同學gpa2.幾升中大

ching可摸耳留tg比我問下